90後吹水交友谷

TG 90後吹水谷推PO
本谷長期活躍
誠邀各位90後巴絲打加入本谷

等大家武肺期間有一眾谷友陪你吹水抗疫

希望大家熱情d講多d野 唔洗怕羞

男女比例盡量一比一
$唔歡迎多谷/長期潛水人士$

收皮啦收皮啦收皮啦

屌你老母5p群

推推推

做人講野有point d喇

推推推推